到底呢個世界係點運作？

越大個就越覺得同人相處好辛苦 永遠都好似無人會企係自己個邊
啲人永遠就淨係識屌自己 屌到自己明明無錯 都開始覺得自己有錯 講對唔住個個次次都係自己
好想唔需要再理其他人 自己一個生活 但又好怕孤獨個種感覺
更加越黎越唔明呢個世界點運作 可能我根本唔適合生存係呢個世界上

your face your fate

要明白呢個世界沒有永遠的朋友與敵人，只有永遠的利益

我覺得已經唔關個樣事 係我真係唔識同人相處 性格又係比較怕醜個啲黎 所以好似好好恰咁

見到你講咁多個自己你應該係好自戀個d人黎

同人下下講利益咪會真係一個真朋友都識唔到

應該唔算 因為我長期都覺得自己好廢好垃圾

你又話自己「明明冇錯」

雖然我個人垃圾姐 又未至於去到乜都係自己錯

個人廢到比人屌都唔識反擊

自卑同自大都係屬於自戀
睇開d啦，當你覺得成個世界都唔妥你既時候，其實好多時都係自己同自己過唔去

你唔同人講利益
但最慘人人同你講利益

我都想睇開啲 等自己都開心啲 但真係唔係咁易

但我總會相信有人會唔講利益先 然後又仆街了 同時好怕錯過一個對自己真心好嘅朋友

有啲人係會好在意其他人點睇自己，好怕做錯，但係越怕就越錯，形成惡性循環。其實只要唔理其他人，專注係自己度做自己鐘意既事先會快樂，自己個人開心，自然會吸引到其他人。

睇我個名